(聞到雨革陣味)說好的死線呢？

6月初初發夢果陣
有班巴打好醒咁話，唔set死線就又變雨革。
係連登同公海投票幾點死線
政府唔回應就升級

最近已經無左死線呢回事
而且被軍政府主導晒
連登每日就係一大堆無FC既消息

再唔改變 真係會輸

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

死線唔難
仲點升級？
92 93 罷工已經少左一堆人

依家升級到啲咩，除咗進一步打爆回歸象徵物，例如：金紫荊+回歸石碑

大家一齊brainstorm !!

成立第一次人民緊急大會制憲！

無咗升級行動可能係大家都諗唔到升級方法
以前會諗升級就係衝入立法會，71已經做過
721中聯辦一役打得其實好激烈，但俾元朗恐襲蓋過咗
85三罷更加係引發多區戰爭式對抗
之後811引起既812第一次塞機場行動，831引起91大遷徙
整個運動好似已經自自然然升級緊

其實個東江縱隊抗日紀念碑，原本唔知，對家刻意陷害，反而令人想拆咗佢，講真英軍先系主力，香港唔需要抗日神劇
仲有大埔個回歸紀念塔，有無人想拆？或者起碼都淋下黑油？

我都覺得唔知點升級好

tui

全民雞尾酒

唔係國慶咩

不過我咁肯定美國一過人權法，聲勢就大減
而且警方停每日記者會同雨革一樣，係一個運動即將完結既象徵，因為示威已經無咁"熱鬧"

所以都好靠對面亂嚟做d過份既野，keep住個仇恨值

和理非 > 定死線 > 衝

依家林奠就係咁PK, 冇野比你用來定死線, 淨係諗住一路拖死你
之後仲陰D陰D在背後改野

唔好唔記得the bill is not dead yet, 過多個月, 又上會先討論及表決是否通過, 之後先討論是否撤回(既然條例已通過, 已經沒有急切性去討論是否撤回)

來緊好似仲要drop第二十八條

香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

pish

真

刺殺河妖

感覺大家都好似等緊美國做野咁